2018年，四名軟件工程師在加納成立了一家公司，以解決面部識別軟件的這一侷限性。這位獲獎工程師奧黛麗·唐科爾（Audrey Donkor）於2020年9月17日領導了為非洲打造面部識別技術的競賽
也許沒有哪個電子競技組織比法茲家族更具影響力和知名度。法茲家族的李·特林克、特洛伊·卡特和尼克·科爾切夫將於2020年9月11日對TechCrunch進行破壞
如果你是一個基於任何在線商業理念的機構，這可以提高銷售額以及公司的整體知名度和聲譽。企業如何利用YouTube應對新冠疫情-19商業危機| Catherrine Garcia | 2020年9月7日|搜索引擎觀察
因此，他不必花那麼多錢在廣告上，就能獲得很多認可和報道。《美國隱藏的雙頭壟斷》（Ep.356重播）|斯蒂芬·J·杜布納| 2020年9月3日|畸形經濟學
智能手機上語音搜索的這一趨勢持續上升——這一切都要歸功於語音識別技術的進步。語音搜索SEO指南：趨勢和最佳實踐| Ricky Wang | 2020年9月2日|搜索引擎觀察
2011年12月他的絕食抗議得到了全國的認可，也是引發抗議運動的火花之一。假期坐牢：我們希望2015年11名政治犯獲釋| Movements.Org | 2014年12月25日| DAILY BEAST
在最近接受英國《星期日泰晤士報》採訪時，索拉·希門尼斯說，他只想得到認可。西班牙法院考慮對前國王Juan Carlos Tom Sykes的父權索賠2014年12月12日日報《野獸》
“它還沒有得到應有的認可，”理查森說。揭露看不見的畢加索|賈斯汀·瓊斯| 2014年11月3日|每日野獸
一些人點頭承認這一點，另一些人看起來很吃驚。紐約護士是埃博拉風暴中的平靜| Abby Haglage | 2014年10月21日| DAILY BEAST
這是一個尋求國際承認、道德平等和金錢的有組織團體的行為。魯迪·朱利安尼：我為什麼抗議“克林霍夫之死”|魯迪·朱利安尼| 2014年10月20日|每日野獸報
肺炎球菌的識別取決於其形態、革蘭氏染色和莢膜的存在。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
對於某些動物有一定尺度的圖像對象的早期識別，往往具有驚人的辨別力。兒童的方式|詹姆斯·薩利
任何時候，如果他抬起頭來，他都會看到那雙眼睛，那雙眼睛帶著模糊而明確的識別力凝視著他自己的眼睛。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
對這些染色特性的認識標誌著現代血液學的開始。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
這一認識並沒有減少現實，也沒有減少任何不穩定的暗示或承諾所揭示的辛酸。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》